有冇有線滑鼠/mouse推介?

本身用緊L記 G403, 果陣買都4舊幾水
用左1年發覺兩邊的黑皮開始花, 刮下/卒下會甩, 的料都唔CUM用
會有的黑色一點點既粒粒, 整到成手都係, 好唔爽

仲有咩Brand, model 推介

rma?
logitech g 系兩年保

呢D材料死症嚟

呢的冇得CLAIM 掛

G304

zowie

g703